var json ={"number_schools":41,"average":"6.49","bounds":{"res_longitude_ne":22.1277622,"res_longitude_sw":20.7480762,"res_latitude_ne":46.5223177,"res_latitude_sw":46.0916218},"place_type":"jude\u021b","school_type":"jude\u021b","schools":[{"lg":21.8391081,"ba":1,"ag":"5.95","f":0.2,"n":65,"lt":46.428098,"r":10,"sn":"COLEGIUL \"MIHAI VITEAZUL\" INEU"},{"lg":21.3239218,"ba":1,"ag":"5.49","f":0.2,"n":83,"lt":46.1843756,"r":10,"sn":"COLEGIUL DE ARTE \"SABIN DRAGOI\" ARAD"},{"lg":21.3197999,"ba":0,"ag":"7.17","f":0.4,"n":60,"lt":46.173643,"r":10,"sn":"COLEGIUL NA\u0162IONAL \"ELENA GHIBA BIRTA\" ARAD"},{"lg":21.3196751,"ba":0,"ag":"8.53","f":1.0,"n":89,"lt":46.1708982,"r":10,"sn":"COLEGIUL NA\u0162IONAL \"MOISE NICOAR\u0102\" ARAD"},{"lg":21.3208054,"ba":0,"ag":"7.44","f":0.4,"n":119,"lt":46.1689116,"r":12,"sn":"COLEGIUL NA\u0162IONAL \"PREPARANDIA-DIMITRIE \u0162ICHINDEAL\" ARAD"},{"lg":21.3091113,"ba":0,"ag":"7.34","f":0.4,"n":103,"lt":46.1847349,"r":12,"sn":"COLEGIUL NA\u0162IONAL \"VASILE GOLDI\u015e\" ARAD"},{"lg":21.3064595,"ba":0,"ag":"7.65","f":0.6,"n":35,"lt":46.1712096,"r":8,"sn":"COLEGIUL\"CSIKY GERGELY\" ARAD"},{"lg":21.6930143,"ba":1,"ag":"5.04","f":0.4,"n":76,"lt":46.0916218,"r":10,"sn":"LICEUL \"ATANASIE MARIENESCU\" LIPOVA"},{"lg":21.6945881,"ba":1,"ag":"5.75","f":0.2,"n":31,"lt":46.0931946,"r":8,"sn":"LICEUL \"SEVER BOCU\" LIPOVA"},{"lg":21.2857801,"ba":1,"ag":"4.72","f":0.4,"n":25,"lt":46.1922831,"r":8,"sn":"LICEUL CU PROGRAM SPORTIV ARAD"},{"lg":21.3292158,"ba":0,"ag":"7.70","f":0.6,"n":131,"lt":46.1819512,"r":12,"sn":"LICEUL NA\u0162IONAL DE INFORMATIC\u0102 ARAD"},{"lg":21.31673,"ba":1,"ag":"3.01","f":0.8,"n":7,"lt":46.16479,"r":6,"sn":"LICEUL SPECIAL \"SF\u00c2NTA MARIA\" ARAD"},{"lg":21.314249,"ba":1,"ag":"3.07","f":0.8,"n":9,"lt":46.1671153,"r":6,"sn":"LICEUL TEHNOLOGIC \"FRANCISC NEUMAN\" ARAD"},{"lg":21.3070912,"ba":1,"ag":"6.22","f":0.2,"n":40,"lt":46.340759,"r":8,"sn":"LICEUL TEHNOLOGIC \"ION CREANG\u0102\" CURTICI"},{"lg":21.3017623,"ba":1,"ag":"6.08","f":0.2,"n":41,"lt":46.1893047,"r":8,"sn":"LICEUL TEHNOLOGIC DE CONSTRUC\u0162II \u015eI PROTEC\u0162IA MEDIULUI ARAD"},{"lg":21.3271611,"ba":0,"ag":"7.96","f":0.6,"n":79,"lt":46.1811193,"r":10,"sn":"LICEUL TEOLOGIC BAPTIST \"ALEXA POPOVICI\" ARAD"},{"lg":21.3173195,"ba":1,"ag":"6.20","f":0.2,"n":118,"lt":46.1551238,"r":12,"sn":"LICEUL TEORETIC \"ADAM MULLER GUTTENBRUNN\" ARAD"},{"lg":21.0802737,"ba":1,"ag":"5.83","f":0.2,"n":49,"lt":46.1693149,"r":8,"sn":"LICEUL TEORETIC \"GHEORGHE LAZ\u0102R\" PECICA"},{"lg":20.7480762,"ba":1,"ag":"6.08","f":0.2,"n":49,"lt":46.161761,"r":8,"sn":"LICEUL TEORETIC \"JOZEF GREGOR TAJOVSKY\" N\u0102DLAC"},{"lg":21.5125652,"ba":1,"ag":"6.16","f":0.2,"n":49,"lt":46.5223177,"r":8,"sn":"LICEUL TEORETIC \"MIHAI VELICIU\" CHISINEU-CRIS"},{"lg":21.6864074,"ba":1,"ag":"5.94","f":0.2,"n":48,"lt":46.3244909,"r":8,"sn":"LICEUL TEORETIC P\u00c2NCOTA"},{"lg":22.1277622,"ba":0,"ag":"6.60","f":0.2,"n":85,"lt":46.3715872,"r":10,"sn":"LICEUL TEORETIC SEBI\u015e"},{"lg":21.3439123,"ba":1,"ag":"5.41","f":0.4,"n":9,"lt":46.1404879,"r":6,"sn":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \"ADAM NICOLAE\" ARAD"},{"lg":21.3319084,"ba":0,"ag":"7.14","f":0.4,"n":48,"lt":46.1936826,"r":8,"sn":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \"ARON COTRU\u015e\" ARAD"},{"lg":21.3027147,"ba":0,"ag":"6.69","f":0.2,"n":101,"lt":46.1954233,"r":12,"sn":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \"AUREL VLAICU\" ARAD"},{"lg":21.3040979,"ba":0,"ag":"6.65","f":0.2,"n":57,"lt":46.1920817,"r":10,"sn":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \"AVRAM IANCU\" ARAD"},{"lg":21.3503811,"ba":0,"ag":"6.93","f":0.2,"n":86,"lt":46.1700126,"r":10,"sn":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \"CAIUS IACOB\" ARAD"},{"lg":21.2925623,"ba":1,"ag":"3.34","f":0.8,"n":8,"lt":46.1882703,"r":6,"sn":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \"ILARION FELEA\" ARAD"},{"lg":21.30186,"ba":1,"ag":"5.02","f":0.4,"n":18,"lt":46.1743,"r":6,"sn":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \"IOSIF MOLDOVAN\" ARAD"},{"lg":21.3102344,"ba":1,"ag":"6.47","f":0.2,"n":50,"lt":46.1742076,"r":10,"sn":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \"MIHAI EMINESCU\" ARAD"},{"lg":21.2976542,"ba":1,"ag":"6.14","f":0.2,"n":44,"lt":46.2022781,"r":8,"sn":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \"NICOLAE B\u0102LCESCU\" ARAD"},{"lg":21.5102685,"ba":1,"ag":"3.23","f":0.8,"n":8,"lt":46.5157017,"r":6,"sn":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \"P\u0102DURENI\" CHI\u015eINEU CRI\u015e"},{"lg":21.3501155,"ba":0,"ag":"6.52","f":0.2,"n":65,"lt":46.1778352,"r":10,"sn":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \"REGINA MARIA\" ARAD"},{"lg":21.5087055,"ba":1,"ag":"5.46","f":0.4,"n":64,"lt":46.343995,"r":10,"sn":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \"SF\u00c2NTA ANA\" S\u00c2NTANA"},{"lg":21.5788034,"ba":1,"ag":"4.68","f":0.4,"n":17,"lt":46.3368207,"r":6,"sn":"SCOALA GIMNAZIALA \"STEFAN AUGUSTIN DOINAS\" CAPORAL ALEXA"},{"lg":21.71034,"ba":1,"ag":"3.80","f":0.6,"n":11,"lt":46.295776,"r":6,"sn":"SCOALA GIMNAZIALA MADERAT"},{"lg":21.510245,"ba":1,"ag":"5.07","f":0.4,"n":4,"lt":46.482435,"r":6,"sn":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 N\u0102DAB"},{"lg":21.0623735,"ba":1,"ag":"5.48","f":0.4,"n":44,"lt":46.1571387,"r":8,"sn":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 NR 2 PECICA"},{"lg":21.5044995,"ba":1,"ag":"5.17","f":0.4,"n":20,"lt":46.3544988,"r":6,"sn":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 S\u00c2NTANA"},{"lg":21.8422811,"ba":1,"ag":"3.93","f":0.6,"n":10,"lt":46.428139,"r":6,"sn":"LICEUL TEHNOLOGIC \"SAVA BRANCOVICI\" INEU"},{"lg":21.283776,"ba":1,"ag":"5.54","f":0.2,"n":14,"lt":46.203599,"r":6,"sn":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 FRA\u021aII NEUMAN ARAD"}],"number_pupils":2069,"pn_geo":{"lg":21.702226,"lt":46.329228,"z":10},"place_name":"Arad"};