var json ={"number_schools":10,"average":"6.73","bounds":{"res_longitude_ne":25.8067053,"res_longitude_sw":25.7740653,"res_latitude_ne":45.87271,"res_latitude_sw":45.8587383},"place_type":"ora\u0219","school_type":"ora\u0219","schools":[{"lg":25.7838957,"ba":0,"ag":"7.37","f":0.4,"n":64,"lt":45.8608367,"r":10,"sn":"Colegiul Na\u021bional \"Mihai Viteazul\" Sf\u00e2ntu Gheorghe"},{"lg":25.7880376,"ba":0,"ag":"7.66","f":0.4,"n":74,"lt":45.8652183,"r":10,"sn":"Colegiul Na\u021bional \"Sz\u00e9kely Mik\u00f3\" Sf\u00e2ntu Gheorghe"},{"lg":25.7865613,"ba":1,"ag":"5.18","f":0.4,"n":35,"lt":45.8682842,"r":8,"sn":"Liceul de Arte \"Plugor S\u00e1ndor\" Sf\u00e2ntu Gheorghe"},{"lg":25.7874598,"ba":0,"ag":"7.20","f":0.2,"n":29,"lt":45.8655077,"r":8,"sn":"Liceul Teologic Reformat Sf\u00e2ntu Gheorghe"},{"lg":25.7870467,"ba":0,"ag":"7.33","f":0.4,"n":75,"lt":45.8623386,"r":10,"sn":"Liceul Teoretic \"Mikes Kelemen\" Sf\u00e2ntu Gheorghe"},{"lg":25.8067053,"ba":1,"ag":"5.01","f":0.4,"n":38,"lt":45.8659173,"r":8,"sn":"\u0218coala Gimnazial\u0103 \"Ady Endre\" Sf\u00e2ntu Gheorghe"},{"lg":25.79461,"ba":1,"ag":"4.15","f":0.6,"n":18,"lt":45.87271,"r":6,"sn":"\u0218coala Gimnazial\u0103 \"G\u00f6dri Ferenc\" Sf\u00e2ntu Gheorghe"},{"lg":25.7740653,"ba":1,"ag":"3.29","f":0.8,"n":2,"lt":45.8699389,"r":6,"sn":"\u0218coala Gimnazial\u0103 \"N\u00e9ri Szent F\u00fcl\u00f6p\" Sf\u00e2ntu Gheorghe"},{"lg":25.8006392,"ba":1,"ag":"6.47","f":0.2,"n":48,"lt":45.8587383,"r":8,"sn":"\u0218coala Gimnazial\u0103 \"Nicolae Colan\" Sf\u00e2ntu Gheorghe"},{"lg":25.7772387,"ba":0,"ag":"6.96","f":0.2,"n":82,"lt":45.8619309,"r":10,"sn":"\u0218coala Gimnazial\u0103 \"V\u00e1radi J\u00f3zsef\" Sf\u00e2ntu Gheorghe"}],"number_pupils":465,"pn_geo":{"lg":25.806589,"lt":46.360705,"z":13},"place_name":"Sf\u00e2ntu Gheorghe"};