var json ={"number_schools":22,"average":"7.40","bounds":{"res_longitude_ne":21.3503811,"res_longitude_sw":21.2857801,"res_latitude_ne":46.2022781,"res_latitude_sw":46.1404879},"place_type":"ora\u0219","school_type":"ora\u0219","schools":[{"lg":21.3239218,"ba":1,"ag":"6.60","f":0.2,"n":76,"lt":46.1843756,"r":10,"sn":"COLEGIUL DE ARTE \"SABIN DRAGOI\" ARAD"},{"lg":21.3197999,"ba":0,"ag":"8.08","f":0.4,"n":49,"lt":46.173643,"r":8,"sn":"COLEGIUL NA\u0162IONAL \"ELENA GHIBA BIRTA\" ARAD"},{"lg":21.3196751,"ba":0,"ag":"9.04","f":0.8,"n":82,"lt":46.1708982,"r":10,"sn":"COLEGIUL NA\u0162IONAL \"MOISE NICOAR\u0102\" ARAD"},{"lg":21.3208054,"ba":0,"ag":"8.49","f":0.6,"n":96,"lt":46.1689116,"r":10,"sn":"COLEGIUL NA\u0162IONAL \"PREPARANDIA-DIMITRIE \u0162ICHINDEAL\" ARAD"},{"lg":21.3091113,"ba":1,"ag":"7.38","f":0.2,"n":79,"lt":46.1847349,"r":10,"sn":"COLEGIUL NA\u0162IONAL \"VASILE GOLDI\u015e\" ARAD"},{"lg":21.3064595,"ba":1,"ag":"7.10","f":0.2,"n":28,"lt":46.1712096,"r":8,"sn":"COLEGIUL\"CSIKY GERGELY\" ARAD"},{"lg":21.2857801,"ba":1,"ag":"5.30","f":0.6,"n":14,"lt":46.1922831,"r":6,"sn":"LICEUL CU PROGRAM SPORTIV ARAD"},{"lg":21.3292158,"ba":0,"ag":"8.25","f":0.4,"n":98,"lt":46.1819512,"r":10,"sn":"LICEUL NA\u0162IONAL DE INFORMATIC\u0102 ARAD"},{"lg":21.31673,"ba":1,"ag":"3.09","f":1.0,"n":4,"lt":46.16479,"r":6,"sn":"LICEUL SPECIAL \"SF\u00c2NTA MARIA\" ARAD"},{"lg":21.3017623,"ba":1,"ag":"6.84","f":0.2,"n":44,"lt":46.1893047,"r":8,"sn":"LICEUL TEHNOLOGIC DE CONSTRUC\u0162II \u015eI PROTEC\u0162IA MEDIULUI ARAD"},{"lg":21.3271611,"ba":0,"ag":"8.04","f":0.4,"n":55,"lt":46.1811193,"r":10,"sn":"LICEUL TEOLOGIC BAPTIST \"ALEXA POPOVICI\" ARAD"},{"lg":21.3173195,"ba":1,"ag":"6.41","f":0.2,"n":68,"lt":46.1551238,"r":10,"sn":"LICEUL TEORETIC \"ADAM MULLER GUTTENBRUNN\" ARAD"},{"lg":21.3439123,"ba":1,"ag":"4.04","f":0.8,"n":13,"lt":46.1404879,"r":6,"sn":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \"ADAM NICOLAE\" ARAD"},{"lg":21.3319084,"ba":1,"ag":"7.28","f":0.2,"n":46,"lt":46.1936826,"r":8,"sn":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \"ARON COTRU\u015e\" ARAD"},{"lg":21.3027147,"ba":0,"ag":"7.49","f":0.2,"n":93,"lt":46.1954233,"r":10,"sn":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \"AUREL VLAICU\" ARAD"},{"lg":21.3040979,"ba":1,"ag":"6.99","f":0.2,"n":59,"lt":46.1920817,"r":10,"sn":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \"AVRAM IANCU\" ARAD"},{"lg":21.3503811,"ba":0,"ag":"7.44","f":0.2,"n":51,"lt":46.1700126,"r":10,"sn":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \"CAIUS IACOB\" ARAD"},{"lg":21.2925623,"ba":1,"ag":"4.36","f":0.8,"n":2,"lt":46.1882703,"r":6,"sn":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \"ILARION FELEA\" ARAD"},{"lg":21.30186,"ba":1,"ag":"5.41","f":0.4,"n":32,"lt":46.1743,"r":8,"sn":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \"IOSIF MOLDOVAN\" ARAD"},{"lg":21.3102344,"ba":1,"ag":"6.78","f":0.2,"n":38,"lt":46.1742076,"r":8,"sn":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \"MIHAI EMINESCU\" ARAD"},{"lg":21.2976542,"ba":1,"ag":"6.80","f":0.2,"n":38,"lt":46.2022781,"r":8,"sn":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \"NICOLAE B\u0102LCESCU\" ARAD"},{"lg":21.3501155,"ba":0,"ag":"7.43","f":0.2,"n":45,"lt":46.1778352,"r":8,"sn":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \"REGINA MARIA\" ARAD"}],"number_pupils":1110,"pn_geo":{"lg":21.3081899,"lt":46.18587,"z":13},"place_name":"Arad"};