var json ={"number_schools":23,"average":"7.22","bounds":{"res_longitude_ne":21.3503811,"res_longitude_sw":21.2857801,"res_latitude_ne":46.2022781,"res_latitude_sw":46.1404879},"place_type":"ora\u0219","school_type":"ora\u0219","schools":[{"lg":21.3239218,"ba":1,"ag":"6.32","f":0.2,"n":71,"lt":46.1843756,"r":10,"sn":"COLEGIUL DE ARTE \"SABIN DRAGOI\" ARAD"},{"lg":21.3197999,"ba":0,"ag":"7.61","f":0.2,"n":17,"lt":46.173643,"r":6,"sn":"COLEGIUL NA\u0162IONAL \"ELENA GHIBA BIRTA\" ARAD"},{"lg":21.3196751,"ba":0,"ag":"8.82","f":0.8,"n":84,"lt":46.1708982,"r":10,"sn":"COLEGIUL NA\u0162IONAL \"MOISE NICOAR\u0102\" ARAD"},{"lg":21.3208054,"ba":0,"ag":"8.07","f":0.4,"n":114,"lt":46.1689116,"r":12,"sn":"COLEGIUL NA\u0162IONAL \"PREPARANDIA-DIMITRIE \u0162ICHINDEAL\" ARAD"},{"lg":21.3091113,"ba":0,"ag":"7.70","f":0.2,"n":96,"lt":46.1847349,"r":10,"sn":"COLEGIUL NA\u0162IONAL \"VASILE GOLDI\u015e\" ARAD"},{"lg":21.3064595,"ba":0,"ag":"7.23","f":0.2,"n":33,"lt":46.1712096,"r":8,"sn":"COLEGIUL\"CSIKY GERGELY\" ARAD"},{"lg":21.2857801,"ba":1,"ag":"4.54","f":0.6,"n":35,"lt":46.1922831,"r":8,"sn":"LICEUL CU PROGRAM SPORTIV ARAD"},{"lg":21.3292158,"ba":0,"ag":"8.10","f":0.4,"n":116,"lt":46.1819512,"r":12,"sn":"LICEUL NA\u0162IONAL DE INFORMATIC\u0102 ARAD"},{"lg":21.31673,"ba":1,"ag":"4.74","f":0.6,"n":7,"lt":46.16479,"r":6,"sn":"LICEUL SPECIAL \"SF\u00c2NTA MARIA\" ARAD"},{"lg":21.314249,"ba":1,"ag":"4.55","f":0.6,"n":10,"lt":46.1671153,"r":6,"sn":"LICEUL TEHNOLOGIC \"FRANCISC NEUMAN\" ARAD"},{"lg":21.3017623,"ba":1,"ag":"6.63","f":0.2,"n":51,"lt":46.1893047,"r":10,"sn":"LICEUL TEHNOLOGIC DE CONSTRUC\u0162II \u015eI PROTEC\u0162IA MEDIULUI ARAD"},{"lg":21.3271611,"ba":0,"ag":"8.21","f":0.4,"n":52,"lt":46.1811193,"r":10,"sn":"LICEUL TEOLOGIC BAPTIST \"ALEXA POPOVICI\" ARAD"},{"lg":21.3173195,"ba":1,"ag":"7.02","f":0.2,"n":95,"lt":46.1551238,"r":10,"sn":"LICEUL TEORETIC \"ADAM MULLER GUTTENBRUNN\" ARAD"},{"lg":21.3439123,"ba":1,"ag":"5.65","f":0.4,"n":10,"lt":46.1404879,"r":6,"sn":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \"ADAM NICOLAE\" ARAD"},{"lg":21.3319084,"ba":1,"ag":"7.01","f":0.2,"n":61,"lt":46.1936826,"r":10,"sn":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \"ARON COTRU\u015e\" ARAD"},{"lg":21.3027147,"ba":0,"ag":"7.35","f":0.2,"n":159,"lt":46.1954233,"r":14,"sn":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \"AUREL VLAICU\" ARAD"},{"lg":21.3040979,"ba":1,"ag":"6.83","f":0.2,"n":60,"lt":46.1920817,"r":10,"sn":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \"AVRAM IANCU\" ARAD"},{"lg":21.3503811,"ba":0,"ag":"7.43","f":0.2,"n":69,"lt":46.1700126,"r":10,"sn":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \"CAIUS IACOB\" ARAD"},{"lg":21.2925623,"ba":1,"ag":"4.34","f":0.6,"n":5,"lt":46.1882703,"r":6,"sn":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \"ILARION FELEA\" ARAD"},{"lg":21.30186,"ba":1,"ag":"5.53","f":0.4,"n":28,"lt":46.1743,"r":8,"sn":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \"IOSIF MOLDOVAN\" ARAD"},{"lg":21.3102344,"ba":1,"ag":"6.28","f":0.2,"n":33,"lt":46.1742076,"r":8,"sn":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \"MIHAI EMINESCU\" ARAD"},{"lg":21.2976542,"ba":1,"ag":"6.43","f":0.2,"n":41,"lt":46.2022781,"r":8,"sn":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \"NICOLAE B\u0102LCESCU\" ARAD"},{"lg":21.3501155,"ba":1,"ag":"6.40","f":0.2,"n":53,"lt":46.1778352,"r":10,"sn":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \"REGINA MARIA\" ARAD"}],"number_pupils":1300,"pn_geo":{"lg":21.3081899,"lt":46.18587,"z":13},"place_name":"Arad"};