var json ={"number_schools":35,"average":"7.68","bounds":{"res_longitude_ne":21.971067,"res_longitude_sw":21.9006078,"res_latitude_ne":47.097904,"res_latitude_sw":47.0270968},"place_type":"ora\u0219","school_type":"ora\u0219","schools":[{"lg":21.9371983,"ba":0,"ag":"9.37","f":0.8,"n":86,"lt":47.0543945,"r":10,"sn":"COLEGIUL NA\u021aIONAL \"EMANUIL GOJDU\" ORADEA"},{"lg":21.9237126,"ba":0,"ag":"8.10","f":0.2,"n":100,"lt":47.0560191,"r":12,"sn":"COLEGIUL NA\u021aIONAL \"IOSIF VULCAN\" ORADEA"},{"lg":21.93097,"ba":0,"ag":"8.73","f":0.6,"n":28,"lt":47.06077,"r":8,"sn":"COLEGIUL NA\u021aIONAL \"MIHAI EMINESCU\" ORADEA"},{"lg":21.9069755,"ba":0,"ag":"8.42","f":0.4,"n":55,"lt":47.0672406,"r":10,"sn":"LICEUL \"DON ORIONE\" ORADEA"},{"lg":21.9189182,"ba":1,"ag":"5.74","f":0.4,"n":54,"lt":47.0502529,"r":10,"sn":"LICEUL CU PROGRAM SPORTIV \"BIHORUL\" ORADEA"},{"lg":21.9264887,"ba":1,"ag":"6.90","f":0.2,"n":78,"lt":47.0655095,"r":10,"sn":"LICEUL DE ARTE ORADEA"},{"lg":21.9267947,"ba":0,"ag":"8.01","f":0.2,"n":73,"lt":47.0540698,"r":10,"sn":"LICEUL GRECO-CATOLIC \"IULIU MANIU\" ORADEA"},{"lg":21.9113369,"ba":0,"ag":"7.88","f":0.2,"n":65,"lt":47.0708325,"r":10,"sn":"LICEUL ORTODOX \"EPISCOP ROMAN CIOROGARIU\" ORADEA"},{"lg":21.9354639,"ba":1,"ag":"6.82","f":0.2,"n":31,"lt":47.0566587,"r":8,"sn":"LICEUL REFORMAT \"LORANTFFY ZSUZSANNA\" ORADEA"},{"lg":21.9500829,"ba":1,"ag":"6.84","f":0.2,"n":14,"lt":47.0515394,"r":6,"sn":"LICEUL TEHNOLOGIC SANITAR \"VASILE VOICULESCU\" ORADEA"},{"lg":21.916125,"ba":0,"ag":"8.22","f":0.4,"n":82,"lt":47.0565038,"r":10,"sn":"LICEUL TEOLOGIC BAPTIST \"EMANUEL\" ORADEA"},{"lg":21.9512596,"ba":0,"ag":"8.21","f":0.4,"n":82,"lt":47.0270968,"r":10,"sn":"LICEUL TEOLOGIC PENTICOSTAL \"BETEL\" ORADEA"},{"lg":21.9272277,"ba":1,"ag":"6.01","f":0.4,"n":34,"lt":47.0641775,"r":8,"sn":"LICEUL TEOLOGIC ROMANO-CATOLIC \"SZENT LASZLO\" ORADEA"},{"lg":21.9317421,"ba":0,"ag":"8.18","f":0.2,"n":49,"lt":47.0576876,"r":8,"sn":"LICEUL TEORETIC \"ADY ENDRE\" ORADEA"},{"lg":21.9275251,"ba":0,"ag":"8.34","f":0.4,"n":30,"lt":47.0517393,"r":8,"sn":"LICEUL TEORETIC \"AUREL LAZ\u0102R\" ORADEA"},{"lg":21.9120075,"ba":1,"ag":"7.09","f":0.2,"n":60,"lt":47.0760658,"r":10,"sn":"LICEUL TEORETIC \"LUCIAN BLAGA\" ORADEA"},{"lg":21.9193769,"ba":0,"ag":"7.71","f":0.2,"n":35,"lt":47.0634768,"r":8,"sn":"LICEUL TEORETIC GERMAN \"FRIEDRICH SCHILLER\" ORADEA"},{"lg":21.9006078,"ba":1,"ag":"7.25","f":0.2,"n":86,"lt":47.0572117,"r":10,"sn":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 \"AVRAM IANCU\" ORADEA"},{"lg":21.9281152,"ba":0,"ag":"8.12","f":0.2,"n":136,"lt":47.0685337,"r":12,"sn":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 \"DACIA\" ORADEA"},{"lg":21.9403762,"ba":1,"ag":"7.56","f":0.2,"n":75,"lt":47.0404202,"r":10,"sn":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 \"DIMITRIE CANTEMIR\" ORADEA"},{"lg":21.971067,"ba":1,"ag":"5.52","f":0.6,"n":11,"lt":47.043643,"r":6,"sn":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 \"IOAN SLAVICI\" ORADEA"},{"lg":21.922341,"ba":1,"ag":"5.84","f":0.4,"n":18,"lt":47.087571,"r":6,"sn":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 \"ION BOGDAN\" ORADEA"},{"lg":21.901152,"ba":1,"ag":"4.84","f":0.6,"n":9,"lt":47.097904,"r":6,"sn":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 \"JUHASZ GYULA\" ORADEA"},{"lg":21.94709,"ba":1,"ag":"3.96","f":0.8,"n":8,"lt":47.05043,"r":6,"sn":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 \"LUCRE\u021aIA SUCIU\" ORADEA"},{"lg":21.9332105,"ba":0,"ag":"7.96","f":0.2,"n":100,"lt":47.0495362,"r":12,"sn":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 \"NICOLAE B\u0102LCESCU\" ORADEA"},{"lg":21.9079064,"ba":1,"ag":"6.48","f":0.4,"n":32,"lt":47.0644989,"r":8,"sn":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 \"OCTAVIAN GOGA\" ORADEA"},{"lg":21.9371244,"ba":0,"ag":"8.38","f":0.4,"n":123,"lt":47.0572601,"r":12,"sn":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 \"OLTEA DOAMNA\" ORADEA"},{"lg":21.9314466,"ba":1,"ag":"7.17","f":0.2,"n":56,"lt":47.0623319,"r":10,"sn":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 \"SZACSVAY IMRE\" ORADEA"},{"lg":21.950918,"ba":1,"ag":"5.72","f":0.4,"n":20,"lt":47.0487833,"r":6,"sn":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 INTERNA\u0162IONAL\u0102 \"AGORA\" ORADEA"},{"lg":21.9226748,"ba":1,"ag":"6.81","f":0.2,"n":108,"lt":47.0765335,"r":12,"sn":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 NR.11 ORADEA"},{"lg":21.914591,"ba":0,"ag":"7.94","f":0.2,"n":129,"lt":47.079416,"r":12,"sn":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 NR.16 ORADEA"},{"lg":21.9538486,"ba":0,"ag":"7.97","f":0.2,"n":160,"lt":47.0325374,"r":14,"sn":"COLEGIUL NA\u021aIONAL \"ONISIFOR GHIBU\" ORADEA"},{"lg":21.9286473,"ba":1,"ag":"3.72","f":0.8,"n":9,"lt":47.0640602,"r":6,"sn":"CENTRUL \u0218COLAR DE EDUCA\u021aIE INCLUZIV\u0102 NR.1 ORADEA"},{"lg":21.9248261,"ba":0,"ag":"8.79","f":0.6,"n":22,"lt":47.056216,"r":6,"sn":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 \"WINNIE ACADEMY\" ORADEA"},{"lg":21.930655,"ba":1,"ag":"3.41","f":1.0,"n":2,"lt":47.073251,"r":6,"sn":"CENTRUL \u0218COLAR DE EDUCA\u0162IE INCLUZIV\u0102 \u201eORIZONT\" ORADEA"}],"number_pupils":2060,"pn_geo":{"lg":21.9252214,"lt":47.0578069,"z":13},"place_name":"Oradea"};