var json ={"number_schools":15,"average":"6.80","bounds":{"res_longitude_ne":28.814287,"res_longitude_sw":28.778506,"res_latitude_ne":45.189096,"res_latitude_sw":45.1667543},"place_type":"ora\u0219","school_type":"ora\u0219","schools":[{"lg":28.8066895,"ba":0,"ag":"7.34","f":0.4,"n":55,"lt":45.1809187,"r":10,"sn":"COLEGIUL DOBROGEAN \"SPIRU HARET\" TULCEA"},{"lg":28.8045708,"ba":1,"ag":"6.63","f":0.2,"n":23,"lt":45.1733521,"r":6,"sn":"LICEUL DE ARTE \"GEORGE GEORGESCU\" TULCEA"},{"lg":28.778506,"ba":1,"ag":"4.78","f":0.6,"n":12,"lt":45.189096,"r":6,"sn":"LICEUL TEHNOLOGIC \"ANGHEL SALIGNY\" TULCEA"},{"lg":28.7786565,"ba":1,"ag":"5.09","f":0.4,"n":23,"lt":45.1808861,"r":6,"sn":"LICEUL TEHNOLOGIC \"HENRI COAND\u0102\" TULCEA"},{"lg":28.7871023,"ba":0,"ag":"8.34","f":0.8,"n":29,"lt":45.1765232,"r":8,"sn":"LICEUL TEORETIC \"GRIGORE MOISIL\" TULCEA"},{"lg":28.7953825,"ba":1,"ag":"6.20","f":0.2,"n":27,"lt":45.1670689,"r":8,"sn":"LICEUL TEORETIC \"ION CREANG\u0102\" TULCEA"},{"lg":28.7880673,"ba":0,"ag":"7.39","f":0.4,"n":106,"lt":45.178787,"r":12,"sn":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \"ALEXANDRU CIUCURENCU\" TULCEA"},{"lg":28.7873764,"ba":1,"ag":"6.44","f":0.2,"n":52,"lt":45.1681019,"r":10,"sn":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \"CONSTANTIN G\u0102VENEA\" TULCEA"},{"lg":28.7972517,"ba":0,"ag":"7.59","f":0.4,"n":79,"lt":45.1705547,"r":10,"sn":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \"ELENA DOAMNA\" TULCEA"},{"lg":28.80713,"ba":1,"ag":"6.09","f":0.2,"n":16,"lt":45.1671168,"r":6,"sn":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \"IOAN NENI\u0162ESCU\" TULCEA"},{"lg":28.8011017,"ba":1,"ag":"6.26","f":0.2,"n":72,"lt":45.1667543,"r":10,"sn":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \"ION LUCA CARAGIALE\" TULCEA"},{"lg":28.8094285,"ba":1,"ag":"6.07","f":0.2,"n":44,"lt":45.1776955,"r":8,"sn":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \"NIFON B\u0102L\u0102\u015eESCU\" TULCEA"},{"lg":28.7871502,"ba":0,"ag":"7.61","f":0.4,"n":71,"lt":45.1776773,"r":10,"sn":"\u0218COALA GIMNAZIAL\u0102 NR.12 TULCEA"},{"lg":28.814287,"ba":1,"ag":"3.98","f":0.6,"n":14,"lt":45.168829,"r":6,"sn":"\u0218COALA PROFESIONAL\u0102 \"DANUBIUS\" TULCEA"},{"lg":28.7949142,"ba":1,"ag":"3.69","f":0.8,"n":11,"lt":45.1778392,"r":6,"sn":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \"GRIGORE ANTIPA\" TULCEA"}],"number_pupils":634,"pn_geo":{"lg":28.80869,"lt":45.175255,"z":13},"place_name":"Tulcea"};