var json ={"number_schools":40,"average":"6.91","bounds":{"res_longitude_ne":22.1277622,"res_longitude_sw":20.7480762,"res_latitude_ne":46.5223177,"res_latitude_sw":46.0916218},"place_type":"jude\u021b","school_type":"jude\u021b","schools":[{"lg":21.8391081,"ba":1,"ag":"6.51","f":0.2,"n":65,"lt":46.428098,"r":10,"sn":"COLEGIUL \"MIHAI VITEAZUL\" INEU"},{"lg":21.3239218,"ba":1,"ag":"6.28","f":0.2,"n":81,"lt":46.1843756,"r":10,"sn":"COLEGIUL DE ARTE \"SABIN DRAGOI\" ARAD"},{"lg":21.3197999,"ba":0,"ag":"8.14","f":0.6,"n":59,"lt":46.173643,"r":10,"sn":"COLEGIUL NA\u0162IONAL \"ELENA GHIBA BIRTA\" ARAD"},{"lg":21.3196751,"ba":0,"ag":"9.38","f":1.0,"n":88,"lt":46.1708982,"r":10,"sn":"COLEGIUL NA\u0162IONAL \"MOISE NICOAR\u0102\" ARAD"},{"lg":21.3208054,"ba":0,"ag":"8.07","f":0.6,"n":77,"lt":46.1689116,"r":10,"sn":"COLEGIUL NA\u0162IONAL \"PREPARANDIA-DIMITRIE \u0162ICHINDEAL\" ARAD"},{"lg":21.3091113,"ba":0,"ag":"7.64","f":0.4,"n":69,"lt":46.1847349,"r":10,"sn":"COLEGIUL NA\u0162IONAL \"VASILE GOLDI\u015e\" ARAD"},{"lg":21.3064595,"ba":0,"ag":"7.87","f":0.4,"n":33,"lt":46.1712096,"r":8,"sn":"COLEGIUL\"CSIKY GERGELY\" ARAD"},{"lg":21.6930143,"ba":1,"ag":"5.93","f":0.2,"n":93,"lt":46.0916218,"r":10,"sn":"LICEUL \"ATANASIE MARIENESCU\" LIPOVA"},{"lg":21.2857801,"ba":1,"ag":"5.34","f":0.4,"n":28,"lt":46.1922831,"r":8,"sn":"LICEUL CU PROGRAM SPORTIV ARAD"},{"lg":21.31673,"ba":1,"ag":"3.56","f":0.8,"n":11,"lt":46.16479,"r":6,"sn":"LICEUL SPECIAL \"SF\u00c2NTA MARIA\" ARAD"},{"lg":21.3070912,"ba":1,"ag":"6.46","f":0.2,"n":48,"lt":46.340759,"r":8,"sn":"LICEUL TEHNOLOGIC \"ION CREANG\u0102\" CURTICI"},{"lg":21.3017623,"ba":1,"ag":"6.64","f":0.2,"n":50,"lt":46.1893047,"r":10,"sn":"LICEUL TEHNOLOGIC DE CONSTRUC\u0162II \u015eI PROTEC\u0162IA MEDIULUI ARAD"},{"lg":21.3271611,"ba":0,"ag":"8.00","f":0.6,"n":58,"lt":46.1811193,"r":10,"sn":"LICEUL TEOLOGIC BAPTIST \"ALEXA POPOVICI\" ARAD"},{"lg":21.3173195,"ba":0,"ag":"7.03","f":0.2,"n":62,"lt":46.1551238,"r":10,"sn":"LICEUL TEORETIC \"ADAM MULLER GUTTENBRUNN\" ARAD"},{"lg":21.0802737,"ba":1,"ag":"6.20","f":0.2,"n":65,"lt":46.1693149,"r":10,"sn":"LICEUL TEORETIC \"GHEORGHE LAZ\u0102R\" PECICA"},{"lg":20.7480762,"ba":1,"ag":"5.88","f":0.4,"n":52,"lt":46.161761,"r":10,"sn":"LICEUL TEORETIC \"JOZEF GREGOR TAJOVSKY\" N\u0102DLAC"},{"lg":21.5125652,"ba":0,"ag":"7.71","f":0.4,"n":51,"lt":46.5223177,"r":10,"sn":"LICEUL TEORETIC \"MIHAI VELICIU\" CHISINEU-CRIS"},{"lg":21.6864074,"ba":1,"ag":"5.46","f":0.4,"n":67,"lt":46.3244909,"r":10,"sn":"LICEUL TEORETIC P\u00c2NCOTA"},{"lg":22.1277622,"ba":1,"ag":"6.77","f":0.2,"n":90,"lt":46.3715872,"r":10,"sn":"LICEUL TEORETIC SEBI\u015e"},{"lg":21.3439123,"ba":1,"ag":"6.37","f":0.2,"n":14,"lt":46.1404879,"r":6,"sn":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \"ADAM NICOLAE\" ARAD"},{"lg":21.3319084,"ba":0,"ag":"7.02","f":0.2,"n":57,"lt":46.1936826,"r":10,"sn":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \"ARON COTRU\u015e\" ARAD"},{"lg":21.3027147,"ba":0,"ag":"7.50","f":0.4,"n":93,"lt":46.1954233,"r":10,"sn":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \"AUREL VLAICU\" ARAD"},{"lg":21.3040979,"ba":1,"ag":"6.35","f":0.2,"n":54,"lt":46.1920817,"r":10,"sn":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \"AVRAM IANCU\" ARAD"},{"lg":21.3503811,"ba":0,"ag":"7.88","f":0.4,"n":67,"lt":46.1700126,"r":10,"sn":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \"CAIUS IACOB\" ARAD"},{"lg":21.2925623,"ba":1,"ag":"3.70","f":0.8,"n":11,"lt":46.1882703,"r":6,"sn":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \"ILARION FELEA\" ARAD"},{"lg":21.30186,"ba":1,"ag":"6.15","f":0.2,"n":31,"lt":46.1743,"r":8,"sn":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \"IOSIF MOLDOVAN\" ARAD"},{"lg":21.3102344,"ba":0,"ag":"6.98","f":0.2,"n":35,"lt":46.1742076,"r":8,"sn":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \"MIHAI EMINESCU\" ARAD"},{"lg":21.2976542,"ba":1,"ag":"6.85","f":0.2,"n":29,"lt":46.2022781,"r":8,"sn":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \"NICOLAE B\u0102LCESCU\" ARAD"},{"lg":21.5102685,"ba":1,"ag":"6.04","f":0.2,"n":10,"lt":46.5157017,"r":6,"sn":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \"P\u0102DURENI\" CHI\u015eINEU CRI\u015e"},{"lg":21.3501155,"ba":1,"ag":"6.55","f":0.2,"n":52,"lt":46.1778352,"r":10,"sn":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \"REGINA MARIA\" ARAD"},{"lg":21.5087055,"ba":1,"ag":"6.34","f":0.2,"n":60,"lt":46.343995,"r":10,"sn":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \"SF\u00c2NTA ANA\" S\u00c2NTANA"},{"lg":21.5788034,"ba":1,"ag":"4.77","f":0.6,"n":11,"lt":46.3368207,"r":6,"sn":"SCOALA GIMNAZIALA \"STEFAN AUGUSTIN DOINAS\" CAPORAL ALEXA"},{"lg":21.71034,"ba":1,"ag":"6.18","f":0.2,"n":13,"lt":46.295776,"r":6,"sn":"SCOALA GIMNAZIALA MADERAT"},{"lg":21.510245,"ba":1,"ag":"5.54","f":0.4,"n":13,"lt":46.482435,"r":6,"sn":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 N\u0102DAB"},{"lg":21.32638,"ba":1,"ag":"4.62","f":0.6,"n":8,"lt":46.34365,"r":6,"sn":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 NR 2 CURTICI"},{"lg":21.0623735,"ba":1,"ag":"5.21","f":0.4,"n":22,"lt":46.1571387,"r":6,"sn":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 NR 2 PECICA"},{"lg":21.5044995,"ba":1,"ag":"5.47","f":0.4,"n":27,"lt":46.3544988,"r":8,"sn":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 S\u00c2NTANA"},{"lg":21.314018,"ba":1,"ag":"4.34","f":0.6,"n":9,"lt":46.16393,"r":6,"sn":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \"\u015eTEFAN CICIO-POP\" ARAD"},{"lg":21.283776,"ba":1,"ag":"4.99","f":0.4,"n":13,"lt":46.203599,"r":6,"sn":"\u015eCOALA GIMNAZIAL\u0102 \"FRA\u0162II NEUMAN\" ARAD"},{"lg":21.3275792,"ba":0,"ag":"8.28","f":0.6,"n":107,"lt":46.1834907,"r":12,"sn":"SCOALA GIMNAZIALA NR 5 ARAD"}],"number_pupils":1883,"pn_geo":{"lg":21.702226,"lt":46.329228,"z":10},"place_name":"Arad"};